[連登不願面對]全球最紅廚師Gordon Ramsay怒撐抖音

抖音未必係得弱智玩

開住if撐抖陰

其實唔明點解個app彈起

IG

人如其名
哥頓藍屍

點樣怒撐
有用過=怒撐？

高登仔怒撐中共（我係中國人呀屌）

人地係ig直情叫fans follower佢抖音account呀

咁就怒撐咁胡錫進係咪怒撐twitter

It’s raw!!!!

佢邊位

怒撐？

推